我哋應該要求警方回應失去知覺嗰位義士現況係點 而唔係誤傳死訊

我哋贏藍絲啲咩，就係fact check呀
而家帶頭誤傳死訊係咩玩法

自推10連

1/10

2/10

佢宜家打到人失去知覺，冇人知事後係點

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推到記者問

1.義士送咗去邊
2.有無律師跟
3.傷者情況點

8/10

直接話坊間流傳⋯⋯⋯
要求佢地辟謠

咁淨係問一句
到現時為止 有無人死咗

記者會問有片顯示有示威者被打到失去知覺
網上流傳打死咗人
要求警隊澄清返件事
交代傷者現況同埋有冇死過人

Push

9/10

10/10

死咗點拘捕

你覺得佢地會講事實咩

Fake news, fact-checked
3毛，p牌仔，疆屍account 由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化真實警暴,性暴力問題

涉及傷者私隱，不方便透露

推

push

推
要fc

今日黑警記者會睇黎nk淨係全紅媒啦

有都話冇啦 狗講野有可信性？

手足，documentation 一定要做
明知狗吠都要問
第日佢地全部都係歷史犯

由於涉及個別人士私隱 所以我哋冇回應 下位

英雄所見樂瞳

我問你點解你回應你啊

無錯
新屋領而家個個只記得強姦
比人打既事實冇人理！

求消息 有冇醫護 地鐵手足？

日日問，日日check，遲早有一日頂唔順爆響口認頭

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
3毛，p牌仔，疆屍account 由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化真實警暴,性暴力問題

所咩以
依家你喺制服同拘捕期間懷疑令示威者失去知覺，甚至死亡，冇責任交代翻件事？
冇事嘅話係咪都有責任出嚟闢謠同澄清啊屌。

如果死左人點會講

佢咪又係答你未有相關資料 唔好問啲咁既問題啦

咪係囉...
佢亂鳩咁答都得
真相冇人知

推到全世界都有疑問！
去太子站默站。

爆左831無差別打人核彈先，呢個係警黑合作升級。

咪撚廢話啦
又唔做野又煩鳩住

Agree

其實你見警方唔即刻出黎呈清冇人死
就知已經死左人

仲比機會佢兜呀？
你覺得就算真係死左人（我本人唔撚想）
佢地會認咩？

唔係想信假新聞
但佢地把口仲撚衰過假新聞

無責任同唔需要幫狗fact check,
佢要呈清佢自己出來

警犬會話佢本身已經比暴徒打死
之後防暴救人

就係懷疑佢已死，個個咁講，先可以要求黑警澄清

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

盡力fc
如失蹤人事親友出黎搵議員幫手搵

FC係好重要

但叫警察解釋係咩玩法...

交代情況

支持fact check
但你話贏fact check真係笑左
你邊一次覺得因爲我地有fact check所以贏？

唔回應咪即係默認有出事 無得唔澄清

啱
四點要回應

同意
先唔談論未能確實嘅死亡消息 但咁癡線 並唔係次次造成嚴重傷害後都可以一句唔知/ 佢郁緊/ 電光火石/ 意外就算 拍拍手走咗去 而家國際特赦組織都已作出讉責

國際特赦組織: 這不是警方濫權的藉口

希望記者提問 要求回應 跟進

(順便link埋上次關於違反國際人權法嘅報告及網站 in case你未睇)

之前嗰啲傷者都係 好多都唔知點

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢會直接話冇囉，你又吹佢唔漲

請停止帶風向

警方會唔會否認 話係自己跌倒

你癲撚左呀 仲叫狗做警方
定係你唔敢自稱狗？

推到狗隊回應

同叫支共交代六四有無死過人一樣

太子站獻花
一齊默站，圍到全世界都知

記者問！

push 克警快啲出黎解釋

親友已經拉左番去傾緊條數

成個支那咁

屌你條道德撚
知唔知咩叫抗爭戰術
貼地少少得唔得？

求事實

你唔會fc到 如果真係死左 你覺得警犬會講真話？
佢地只會落力消滅證據
令手足白白犧牲

佢講話冇事，你信唔信？

班狗實話無
應該由嘗試令佢家人知道佢出左事
再由家屬証實義士重係唔係安全

呢個係指控，唔係資訊
狗仔冇打死人咪出嚟證明囉

講個笑話，64無死到人

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

P牌推！！

推，唔好被帶風向

同有冇人未醒！

無所謂啦，要治貪官，清官一定要更貪
只有更大隻嘅怪獸先可以打贏怪獸，超人從來都唔存在
點解要對住個腐敗政府權講仁義道德

麻煩記者朋友喺狗會問下

黑警回應

咁之後再推到佢親友出來講

甘未有囉 甘簡單

最重要係逼到佢回應

對面要資訊封閉，我哋就要逼佢回應多啲
回應左既話就有空間搵破綻，逼佢日日講大話，逼佢大話愈講愈大，大到外國唔信香港政府

所以記者們要落重手Jer死班狗

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

Pish